係咪我問題 拍3次拖都被帽

越錫佢就越易變心？？！！

因為你眼光有問題

帽事嘅

下次拍拖介紹你女朋友我識

係

係你老母老豆有問題啫

帽你嘅係咪你朋友？
如果係 我想做你朋友

俾你排左係我前面tim

以為自己開post

命水嚟
未必你問題

5毛黑警講野寧舍口臭，你痾尿果陣起左腳定右腳？

你份人眼光同對女友行為有問題 你要講多啲嘢先了解到咩問題

真。帽子戲法

最緊要除得快

真,29 A0表示

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

物以類聚

你J短

你冇問題
下次帶眼識人